[IQ題] 點解識講英文嘅鴨同雞會串咀啲？

牽強指數：★★☆☆☆
五頁後開估
Ans: 9921f340d6376cfb11f2d2b0677b99e94674ac675267a2e9639068f25d1bf590

因為佢哋知道英文個姓係擺喺後面

李斯

9921f340d6376cfb11f2d2b0677b99e94674ac675267a2e9639068f25d1bf590

我屌你啊

灰熊畀啲雞鴨串親呀？

因為成語 鴨鷄英串

=,=

乜嘢成語嚟？烤雞肉串就聽過

灰熊is so 唔識串
抵佢地咁duck chick

我屌你 又中

我應該好似啲賭場咁
set張IQ題黑名單 擺你入去
以後唔准再答

今日都估咗我幾個鐘
樓主有進步

Duck Chick
9921f340d6376cfb11f2d2b0677b99e94674ac675267a2e9639068f25d1bf590